我今年犯太歲 俾人中出即飛

抵死

冇改錯名

真係中出左? detail?

crampie

正臭雞

好sad啊痕痕 幫我埋單ok

no la

咁你消失啦